網上行 續約

留tg
頭兩個only thx

Tg pccw177

唔該你做唔到續約就唔好亂咁覆啦diu

覆錯sor

原來網上行條友比人del左ac 搞到我覆錯埋

有冇邊位巴打做到網上行續約的？

係你呀 就係你 做唔到續約都要覆
仲要第二次覆
靠你就死得

仲有見到我話續約就已讀不回咁臭串